Het was geenszins haar object te hebben geloofd dat haar zusje was _niet_ een fijne dame; misschien is er gebrek aan spirit in de schijn van ;--en ze was gezien op welke manier ze had best inschuiven, toen de heer Weston ging branden.
